何君堯真係好驚人搞佢老母山墳喎！！！

大家識做啦！！！
撐白衫 保山墳 反暴徒
我地要一齊捍衛法治，保何律師老母守護山墳！！！

一陣何律師返屋企，收到順豐速遞
入面係佢老母個頭骨，就真係憤怒架啦

得半打咋？守唔守得住

六條友炸

所以我地要幫何律師手

笑死

有冇何老母住址？

元朗反恐反槍擊反警黑聯盟兼五大訴求大遊行，係27定28號

我講下咋wor

邊度呀？

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

睇你守得幾多日
727 反警黑

要幫忙防止暴徒破人風水

咦，如果白衫守住都收到野，咁挖唔挖出嚟確定下好呀？

我開始擔心佢娘親山墳會自己跌到

冇相唔信住

信住一半先

佢老母又唔識走 我地今日唔拜第日都拜喎

光復香港 時代革命

Fact check 呀
又冇相又冇片

守得一日, 守唔到幾年

即係個地點冇錯啦

咪叫班傻仔日日係個到風吹雨淋囉

垃圾，淆底，仲以為真係銀何系賤人，點知咁無撚用。

唔係好撚多白衫軍子弟嘅咩？死撚晒去邊呀。

求耻笑圖

其實佢老母死左未

今日佢露哂底啦
出席節目唔夠人講已經發哂爛炸
啦敢想像佢老母山墳倒下果一刻會點

派白衫去守墳?不攻自破?

就唔信你日日有人呀

點解唔見佢仔女老婆d相？

每次答對問題自然會有顯示

一日六工
燒身家

其實有無人守，係搞都會真係搞
反而想知地址係邊，之前好似有人講過

山墳打死人有冇人會知？

兵馬俑

咪撚再開d未fact check 既post啦

最後個句

何 =

推啊！！

快！

等佢地日日餵蚊囉

如果佢地老母知道自己個仔幫人地老母守墳會點諗

架構圖都出埋 今次仲唔死？

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示
宵禁囉
睇下邊個成為最大贏家
0
0

真係搵人守墳咁on9 ?

入嚟幫我打斷佢地條丁：

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

連儂山墳！
完場燒比佢老母睇

圖？

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

727大家行完去探下囉

孝子孝感動天 一年365日24小時請人陪老母傾計 半打人打藍球又得

[已confirm]何君堯老母山墳

青山基督墳場
何君堯老母山墳地址！！！！！！

推

push

睇佢守得幾多日

FB條友冇相當你9up

唔好咁做呀千奇 嚇親人嫁

啫喺個地址冇錯啦，冇搵錯地方啦

就睇你守得幾耐

古代咪好興有厭勝之術
有隻公仔吉晒針
唔知佢冚家八字係咩

帶埋圍村最忌諱嘅嘢入去元朗
破風水 絕後代

借個位 推一推

勇唔勇武都好 借你10分鐘
睇左佢 保護自己 保護人地

鍵戰又贏一仗

路過見到? 影相睇下先啦

起多六個墳應該唔顯眼

點會有人死!
未葬好姐

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

守得幾多日

近日好多L樣用假AC叫人做非法事情，請大家唸清楚背後用心🙂

咁姐係同白衣人有關係啦 何妖自相矛盾

圖呢

挫骨揚灰

佢守徥幾耐呀！

無相就咪傳啦.....仲要講幾多次唔好傳啲無謂嘢

你哋班仆街搞撚夠味呀 屌你地老母

其實咩攪山墳都係9up下打飛機姐，
何妖咁認真

同埋你有西環保住驚閪咩

小心5毛

fact check都冇 facebook 9up下就信?

守皇陵

坦白講，我估計，今次伯母暴屍荒野，死無葬身之地算係最低消費....

比你班牛屎佬打既都唔止半打啦
得幾丁友托柒咩

守得一時
守唔到一世

佢有冇丁屋收租?
如果間收租既屋無水無電會唔會影響大D?

728大家識做啦 順手搵埋啊伯母飲茶

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

遲咗，應該搞咗先post 上連登。
依家佢重兵佈防，義士踩唔到線，做唔到野。

起碼要守幾個月

貼memo紙，無犯法

航拍機：多謝座標

佢老母都唔係到，搞黎都係象徵式野
反而佢個仔應該好多人想同佢做朋友，以後入元朗有黑社會照

日日守囉

睇你守到幾時

警告你地咪用航拍機由空中攻擊！以為可以避過白衣人！

君堯，係！絕！對！唔會放過你地！

守成世喎記得

佢個仔係邊？

日日話去搞，睇佢守到幾時

記住日日守
24小時都守

認真咩

拜祭千奇唔好奠雞尾酒老人家飲開米酒

餵蚊同蠓
好多野咬

圖？冇圖你話佢圍廁所都得啦

係時候放風話根本無諗過搞個憤，係何要玩佢地，然後瘋狂笑鳩白衫傻仔等佢地內訌

半打白TEE即係得6條友？

屌！佢知唔知義士有多少人馬呀？

佢老母有咁多個契仔去守墳
何妖一定好多daddy 有好多父愛

不戰而屈人之兵

冇圖都一堆人信?

人就得咁多
你拎晒嚟守何老母個墳咪搞班細嘅墳囉
到時佢哋隨時幫手起何老母墳添啊

人地日日守,我地咪日日搵人輪班上去對佢對侍

IP都唔洗check，有人守嘅墓，就係啦

地址都唔洗check
多謝曬

要24小時都有人守，你估佢要燒幾多錢呢？

半打白tee. 係咪要人幫何妖係隔離起多兩個墳

好波

執葉律師大把錢，未日日請人去守LOR

我地唔會放過佢

看啊！猶大之獅，達味之根已經勝利！

咁鍾意白色衫 送啲白衫俾佢老母啦

唔需要拆
只需要令佢派白衣/犬隻去守就已經夠

最好有圖比多啲證據證明佢同黑社會有勾結

咁整ma柒頭。

咪係！直頭將個老母搬去西環咪得囉！

呢啲嘢最好自己守返，唔好靠人

等佢燒下錢先
叫人落去守唔洗錢呀

維穩撈咁多油水
要你一鋪嘔突

圖呢？

D孝子夜晚會唔會比鬼搞？

做咩事👀？ 有人要搞佢？

圖定老母

三更添呀，一日燒18工

創意無限

佢同西環咁friend, 冇理由唔幫得手

班牛屎佬等比人當尿壺啦

好多野唔駛真做，但又唔可以一件都唔做，大家講下，講到詳細得大家真係有能力去做，結果佢同佢家人就唔能夠正常生活，呢樣先可以嚴重打擊佢既精神，亦都消耗佢既資源

搵左佢老婆補習未？

我冇嘢講

今日有加拿大媒體同我做訪問，然後向我查詢警察和何君堯的惡行，我整左條英文字幕片要送佢一程。
如果大家想何君堯永世入唔到美國和其他人權國家境，請幫推！

隨時去都得啦 又唔會走嘅

由佢守一頭半個月

我想拜伯友喎

睇下佢老母守得幾耐

皇佢老母

「佢地唔黎 咪當開嘉年華會囉」

未，邊度有得補？

不孝！自己老母山墳搵人守？仲要要社會？死都比你嚇返生！

既然冇盡孝道！落得地獄！18層！

但之前，地殻既事！交比我地義士！打到佢仆街先！

想睇相

fact checked?

咁搞人會失民心

又係無相 屌你老味 又鳩吹

好似佢選舉嗰陣咁，廿四小時播錄音機當自己在場

青山基督教墳場 李趣寬

丫媽！我喺到保護你！

守佢老母

以前睇電視話黑狗血可以驅妖

比足錢派人守十年吧

圖名？淫賤教師？

六個
可以落埋去做佢老母保鏢

愛護動物
用紅油頂住先有冇得諗

要去拜山
但人有三急⋯ 唉⋯ 佢老母啦唔好彩

早兩日先出動完而家又被派去守山墳，果幾件0靚仔怕唔怕被人認得出呀?

地址

有冇相?

fact check? 經過尋日，都唔fc ?

老豆老母係咪葬埋一齊?唔係又要請多6個去保護老豆

促請何君堯自首

守到幾多日

一齊問候佢老母

蝗

哈哈哈

半打啫係得6個
嚇鬼咩

咁係人都知佢個墳喺邊度
空城計都唔得

喺地獄喎清

Fact check?

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬八千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Push

sorry。按錯負皮

小心張單

當然，就好次燒街衣咁之

fact check 啦大佬，尋日仲玩唔夠咩

何老太出嚟曬太陽喇

如果真係有白衫人幫條撚樣守山墳 咁算唔算係條撚樣同黑社會合作嘅證據

平時蝦蝦霸霸而家竟然要幫人守墳
尋日200個山蠔刀手都柒唔夠

陰公囉要幫人守墳

睇黎佢自己票搵人起左個老母放去第度先會安樂不過佢老母就唔係咁安樂喇

梗係要 幾日挖一挖

叫佢地記得夜晚唔好走, 要留低係度守

咁驚咪帶母親返屋企暫避囉

依家先識驚？

班白衫豬兜收左何妖幾錢
慘到要7/24 企係個墳到

拿 比著係外國果晚佢老母個墳一早比人拆左啦

fact check 啦，冇相咪等於自己打飛機

光復元朗

係時候報警
有可疑人物守住山墳
鑑於近日討論很多人想搞山墳
懇請警方盡快查證

有冇睇政府個廣告，
要注意拜祭嘅時候唔好引起山火

人人話何君堯係中聯辦契仔，係邊個幕後指使班元朗黑社會周街打人？ 關係好明顯啦 😡

日日話探佢，等佢比多d錢去請白衫都好喎...

佢到時就會扮慘㗎啦
依個戲子，建制都唔攬
又唔係啲鄉佬噉，又冇勢力
真係喺到唔知做乜

係就一日24小時都派啦
唔知幾時會去拜你老母

其實，佢老豆瓜左未？唔係老豆重要D咩？

君子掘墳，十年未晚

半打即係6個咋喎

睇左今日何妖拍枱仆街樣

727去元朗打落水狗

燒山好野！

推去熱門！

佢兩老都賣左咸鴨蛋啦

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

黑狗屍陪佢老母？

帶埋伯母去中聯辦嘛
睇下自己個仔點做西環契仔

幫佢老母起墳

半打攝牙罅都唔夠啦

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

On9
睇你守到幾耐

守得幾年，守唔到一世

初初我都懷疑連登仔個個尻報個地址，殺錯良民，而家何律師出手fact check

親,你的快遞到了

孝感動天

圍村地圖APP

佢老母個爛臭屄生佢條垃圾出嚟,

依家佢地在明我地在暗,

幾時有晚間活動? 搵人開團啦!

六條友諗住擋十幾萬人？

伯母而家不愁寂寞，可喜可賀不過佢個仔應該好快去陪佢

今日唔攪，今個月唔攪，今年唔攪，睇你守得幾多日。

只不過係賤種墳墓

整個連儂墳都好丫

幫佢地同何妖老母合葬

落到去何妖老母都有鴨屌

淋佢屎好過啦

何妖好多後父

但係生父就乜撚都冇

factchecked?

夏天咁熱睇佢地守得幾多日
操fit啲唔好中暑

發夢見到有人拎個12磅大鐵鎚轟爆佢老母個墳

24hr 守？

我P 出黎架張圖

有人搞左啦

有人走左去爆墳喎，樓主

比人拆左

落雨整到咁咋

有人拆左啦

冇理由係人拆
有可能係自己滑倒

一定係自己滑倒

畀雷拆

明眼人都知係自己滑倒

Fc唔到啦，個fb po尋日，樓主都係呼籲人保護山墳，依家有人fc，見到個墳落雨跌親就得啦

仲有佢老豆，一家人要齊齊整整先得

無人拆墳呀，大家都想守護法治，守山墳防暴徒

係大家去到時，個墳唔爭氣跌左落去咋

D骨灰 有沒比道士拎走左

果班白衫左手收錢右手就打爆何老母個墓，好離譜

收兩家茶禮真唔應該

笑撚到我

一定係白衫暴徒做

班白衫守守下發老脾？

咁驚唔好做不孝子

原來唔係守山墳係拆山墳

監守自挖？

落完雨，啲水泥鬆脆咋